(武漢肺炎) 新加坡留學生倫敦街頭遭圍毆

（fb圖片)

新冠肺炎疫情在歐美爆發後，很多地區出現歧視、排斥中國人以至亞洲人的情況。一名在英國留學的新加坡男生在社交平台稱，上周二（2月24日）在倫敦牛津街被數名青少年圍毆，向他吼叫「不想你的新冠肺炎病毒在我的國家。」

被圍毆的男生Jonathan Mok發文指，上周二晚上九時許在倫敦牛津街上，有一班群年輕人經過他身邊時講了一些說話，他聽到有提到新冠肺炎，於是轉身面向他們。年輕人打量他後趨前突然揮拳打向他的臉，其他人則企圖踢他。

Jonathan指，該批青少年看起來不足20歲，其中1人向他吼叫「不想你的新冠肺炎病毒在我的國家」，然後再一拳打向他的臉，令他血流一地。他其後到急症室求醫，證實臉部有多處骨折，須動手術處理。

他在貼文指，種族歧視不是愚蠢而是憎恨，種族主義者經常用藉口對其他人作出歧視行為，而新冠肺炎正是一個新藉口。

貼文寫道，或許有人認為當時他不應轉身回頭，他反問為何有人種族歧視自己時需啞忍不作聲。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/wo/1713954/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E5%9C%8B%E9%9A%9B-%E7%96%AB%E6%83%85%E5%BC%95%E7%99%BC%E6%AD%A7%E8%A6%96-%E6%96%B0%E5%8A%A0%E5%9D%A1%E7%95%99%E5%AD%B8%E7%94%9F%E5%80%AB%E6%95%A6%E8%A1%97%E9%A0%AD%E9%81%AD%E5%9C%8D%E6%AF%86

坡狗都有今日啦

奶啦奶支啦

新加坡人共享中國人的榮譽

所以更加要獨立 而唔係歸英

新加坡咪中國

新加坡特別行政區

以華人為榮, 普通話係華人象徵

笑人地國家做乜

不過坡狗就可以大大聲笑

係咪認左係中國人？又唔見其他玻仔都俾人打

新加玻也是中國人

屌你我正想開POST

而家係時候教下鬼佬亞洲人既分別
算啦都係，個個都係疫區

上面成班戇鳩？
真係驚中國人有肺炎就唔敢行埋身打啦

李顯龍冇教你奉公守法咩死坡狗

抵死

首先係支那人

打爆班小粉紅先

講疫區
成班歐洲病夫爆得仲難睇過亞洲人，咁唔衛生
德法西呢啲除時爆多一兩星期都意粉咁破千

等你以為奶共唔使還？

屌

不用分得那麼細

咪一樣係支那狗，無分別

本黎唔係笑既
都可以比你整到佢笑緊咁

坡狗無一個係無辜的

打佢個班勇士黎，打完記得消毒

啲白豬肯定發洩落亞洲人度

訓左冇睇
坡狗取代左香港未？

中國新加波又贏
可以共享中國人榮耀

抵啦，你地奶共奶得咁開心

好心條友唔好種族歧視外國人啦
見人地成班打你就話人地種族歧視你
根本就自己預設咗人地係種族歧視

雖遠必豬

死廢青唔好搞事啦 比人打有幾大件事呀

買番件I'm not from China t-shirt

就係要呢啲.gif

ha

抵啦

中國新加坡人

我有理由相信香港確診條數係假嘅+同埋黑警飯局冇理由到依家仲未有第二宗確診

怪支那啦

往死裡打

deserve!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BNO平權?
英國 俄羅斯 成日街頭打交
BNO平權打撚到一個月內就要取消

新加坡是中国的新加坡，新加坡人是中国新加坡人🇨🇳

中國新加圾省 被排華好正常

笑還笑
記得不推文

自拍

渣ga

平到去到英國
只要係亞洲人樣
命運都會同呢個坡狗一樣

佢地鐘意隨地訓
跌落地既野食都執返上來照食

新加坡人=中国人

坡狗

笑啦，笑啦
遲下班所謂流亡手足同海外手足一樣比人打，諗起都興奮

yes，所以我地應該要幫支那奶屎眼，等支那強大起來💪🏻

是玻狗嗎？

唔係啊 仲好靚仔啊

打得好

怪就怪你係波狗啦

共享中共人嘅榮光，恭喜

很帥喔

啲人好煩 共享榮耀嗰時 你會唔會話人以偏概全
平時啲咩華人之光同你都無關係 其他華人開心啲咩
到依家華人惹到全世界都係 又識話唔關自己事

擁抱大支那

垃圾鬼佬有咩理由人地塊面腫晒

起碼都打斷對腳等佢地冇得四圍走

身心舒暢~

新加坡特別行政區比人打有咩問題

華人天性鍾意維穩獨裁 阻礙人類進步 絕對抵打

其實唔好笑人

香港人出到去一樣俾人打

睇你黃皮膚就打

係外國街頭無人會理你咩野HK IS NOT CHINA

已正評

周街打得人果啲唔通牛劍畢業咩

訓左幾耐

打你既人可能連香港係咩野都唔知

所以咪話手足去到外國一樣俾人打囉

怪就怪自己黃種人

繼續奶啦, 出埋奶力去奶呀, 死坡狗

除左笑無喇

佢唔係現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

香港人去到咪又係俾人打 唔明你地笑乜

兩張相係唔同人？

奶呀奶呀奶呀

點解唔笑得？
如果新加坡唔奶共唔成日屌香港人，唔會咁多人笑
就係咁簡單

英國人好波

抵撚死支持英國人

香港人俾人打
換
支那
馬拉藍絲
坡狗俾人打
好似幾值

有一班群年輕人經過他身邊時講了一些說話，他聽到有提到新冠肺炎
邊度有歧視???好明顯佢挑釁人先

學自衛啦，暴力可以解決好多問題

抵

呢班根本乘機搵藉口恰鳩亞洲人

同香港一樣, 真正有效自衛只有帶刀

打得仲甘

就好似啲人排華咁 唔關你有無passport事

你有 佢地仲憎 好似來奶資源

正如新香港人同你講佢有三粒星 你會即刻當左佢係自己人?

究竟係右眼定左眼？

岩la一齊受先得架ma

自己就將自己峽窄化
仲諗住光復香港
香港人跪喺英領想幫人含人地都費事理
反而佢地見到中國人就奶舔含乜都齊

有得共享中國人榮耀仲唔快多謝習主子

宜家已經係針對亞裔
今次只係新加坡唔好彩
笑唔出

香港人係香港都俾人打架啦

打得好 玻豬

玻仔都抵打㗎啦

港台手足就慘啲

但係馬拉坡狗笑9手足搞事
到佢地俾人打
唔覺得好爽？

點同，BNO嘅身份係應得，嚴格上英國政府仲欠緊香港人

點會拎新移民主動去爭人地資源嚟比較

中國新加坡省市民

做得好

成年一個post都冇開過既殭屍account，
一出聲就扮激進分化

原來習維尼係攬炒大boss

新加坡人咪即係中國人囉
正常

籍口? 呢個籍口咪中共搞出黎囉

#武漢肺炎
#中共肺炎

漢奸走狗賣國賊

都係嗰句啦為咗呢班 自私自利嘅香港人 睇人仆*最開心，去犧牲 一啲都唔值得囉，流亡手足睇到真係笑唔出，坐監嗰啲都係。。啊!監獄上唔到連登

得好少數知識分子會咁諗囉

普通既英國人只會覺得香港人就係佢地之前當殖民地咁搵錢既工具

佢地根本就唔覺得有欠啲咩

更何況打你個群人分分鐘連你係香港同英國有咩關係都唔係太知 (佢地97後先出世)

你仲同佢地講應得? 佢地只會覺得你應得一拳 for you skin color

齊鼓掌 歌聲放 今晚開心唱 請鼓掌

你支持武漢肺炎,他們可以打你了

唔似得你哋咁戇鳩開埋啲打飛機post

坡佬被打後：walaoeh!why do you hit me ga

香港班黃屍左膠會架
你睇下踢喼都暴力
唔好講無差別攻擊支那賤種

坡狗抵打

Agger 跟本驚肺炎係藉口 根本就係想打9亞洲人

本身互利關係，俾你講成香港人單方面受惠

果然同條條街都可以成為華爾街一樣logic

弱智仔
大聲講句I am not Chinese, fuck all the Chinese 咪冇事

緊係拎本葡國護照出黎話自己葡萄牙人
可能唔會比人打

上面做乜有班五毛屌鳩香港人
歸根究底就係因為你祖國輸出病毒所以連累成個亞洲，海外港人係比支那害架

抵死
白豬打黃皮豬

想打鳩亞洲人咪又喺多得支那唔少

快啲開戰啦

新加坡即係中囯囉
正確解釋

搞到亞洲人形象咁差既 罪魁禍首係中國同新加坡獨裁奶共國家

香港人 日本人係好無辜

matt哥

倫敦手足做得非常好

中華人民共和國香港特別行政區

你都on9
緊係拎本葡國護照出黎話自己歐洲人，唔關我事

雖然坡狗抵死 但其實咁啱唔係香港人
啲鬼仔撚識分坡狗 支那 香港 日本 韓國人咩

agger

馬車黎？

支那 vs white trash
根本兩邊都幫唔落
全世界攬炒

坡仔要唔要讉責英國佬?

Failed human being

笑鳩新加坡人都可以屌鳩香港人

乜新加坡唔係中国人咩？
中国新加坡省

唸吓大6大嬸當街除褲開大
跟住拎張3粒星身份證出嚟話自己係真香港人
畀人打緊嘅話應該打得仲甘

冤有頭債有主
搵支共埋單啦

班五毛咁都搵到位踩香港人

當街瞭交打班友十成十讀書唔成
連歐洲有咩國家都未必數得晒
你叫佢研究東亞政治版圖

根本班鬼乘機搵藉口打坡仔啦

你自己都打錯字
係「遇」

又黎呢張

奶共國家嘅奴隸打另一個奶共國奴隸

Push

新加玻又贏

呢個post真係好撚on9 而家講緊Racist啊 講緊香港人手足出到去都會被人歧視啊 關拎咩passport咩事你揸美國passport但係Asian樣都死啦 on9

玻狗抵死

新加坡係中國一部份，一齊享受咪幾好

如果係其他亞洲人就會屌柒英國鬼
但坡佬

做咩我會睇哂

我指香港人係香港都俾人打啦，怕咩。
新加坡食屎啦

共享人類命運共同體, 記得感謝党呀!

呢個關事的

武漢肺炎不是一個藉口
而是一是因素
眾多因素的其中之一

咁鍾意奶支，少少苦楚有咩所謂

果班支那豬不知幾撚醒
呢d時間就會收埋自己

香港人不嬲都racist

笑乜，日本都比人打，香港人更加唔會避得開

真係恐怖 ,佢哋同啲藍c冇分別
仲話讀好多書喎

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

共享榮耀

攬炒係咁架啦，傻鳩

我武漢肺炎
你現在可以打我了

有香港人係外國俾人打未?

之前有一個

港狗去到一樣比人打柒
歧視你黃皮狗 借啲意打你

打得好， 廢青以為去咗英國就唔使 畀人打
喺香港俾警察打 出到外國就畀街童打

樓上班仆街仔有冇諗過好多海外手足依家日日都提心吊膽

如果係黑人
邊夠薑打

日本人：武漢加油！

冇事就奶支
有事就話佢地
坡狗抵死啦

傻鳩p牌黑警
全家生肺炎啦

所以更加要求中國 而唔係求英美

上面仲咁多人幫手吹奏
唔係以為show本BNO出嚟啲racists就會烚熟狗頭同你講加油呀？

新加坡自己領土都高危啦

咪就係囉屌 倫敦搞過好多次遊行 仲整過鏈
屌那媽依家一個二個笑人抵死
下次畀人打嗰個係香港手足我即管睇吓吓你哋會講乜

你睇晒都算
我睇左幾十次
個尾同頭接得幾好

Chingapore

完全笑唔出。。。
如果真係因為驚肺炎而避開亞洲或者中國人嘅話其實都可以理解
但係去到打人呢一種，根本就係本身已經係種族歧視亞洲人， 只係借肺炎嘅名義去打人
然後連登仔就因為未打到自己幫white trash辯護
記住係佢哋眼中你都係病毒

姓mok仲以為係香港人

推下

坡狗口交部出嚟講野未

錯撚晒炒乜撚嘢

啱，本身會歧視既根本唔會理咩國籍，呢個問題不嬲都有，而家只係多一個藉口。係英國童黨打人嗰啲好多冇乜讀過書，就好似香港牛丸嗰堆....

留係唐人街蝦蝦霸霸

china ass licking 玻狗 well deserved

其實亞洲人基因係咪真係咁懦弱？真係唔會諗住還手？

唔明有咩咁值得慶祝
而家擺到明就係racist
唔至排華咁簡單，係排晒所有Asian，包括你同我
話值得慶祝要燒炮仗嗰啲可唔可以講解下
想跟你學下野

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

今日終於有官方認證

大東南病夫共榮圈

matt哥又要出嚟
呢個關事的

想玻獨？收皮

共享支那人榮耀
被打也幸福

共享中国人的榮耀

誰理你 玻狗死光最好

明明一句I am not Chinese就搞掂
死都唔講抵俾人打啦

點解要求人？

幾時先可以打中真正支那蝗

早排響倫敦畀人趕落車個日本妹試過
一樣無用
重點係班友睇唔順眼亞洲人

共業黎

笑嗰啲都係冇機會出國既窮撚

Last Monday, at roughly 9.15pm on Oxford Street in London, I walked past a group of young men, when I saw one of them look at me (just as he walked past me) and said something to me, which I could make out the word ‘coronavirus’. I was stunned and turned around to have a look at the man made the statement. He was still staring at me as he walked past and realised I was looking at him. He shouted ‘Don’t you dare look at me, you ____’ (I could not catch the last word because of the accent). Within 3 seconds, he was in my face, together with 3/4 other young men, and a young lady (all of whom seemed no older than 20 years old, but were all more than a head taller than me). I was shocked and angry because he directed a racist remark at me and had the audacity to shout at me like I had wronged him. All of a sudden, the first punch was swung at my face and took me by surprise. When I was still shocked by the first hit, the guy delivered the second sucker punch. By then, a few passers-by had stopped and one of them tried to reason with them that 4 on 1 was not fair. The attacker’s friend tried to swing a kick at me as I was explaining to the passer-by that I hadn’t done anything at all. I tried to react in self-defence but couldn’t do anything substantial because I was still recovering from a broken finger in my master hand. The guy who tried to kick me then said, ‘I don’t want your coronavirus in my country’, before swinging another sucker punch at me, which resulted in my face exploding with blood (from my nose), where the blood was splattered all across the pavement.

坡狗同支那種一樣影衰亞洲人

仲有日本妹都影衰亞洲人？

老實講如果中國人係高質素嘅，對人有禮貌，唔會叫囂，唔會搶嘢唔排隊，唔會周圍話自己中國好勁，相信中國人唔會成為過街老鼠。

不過上面呢啲嘢班支那人過多50年都未必做到

黃皮豬 人地撚會分

未打中香港人姐
班白人都係仆街黎

兒登仔有機會可以去試吓

已經有香港人比人打過

你應該未見過童黨打交 一定係多打少 除非你係李小龍 如果唔係你反抗一定仲慘

都係中華人

巴打你個case 更加證明左我個point wo ，支那狗影衰亞洲人。話自己唔係支那都冇人信wo個case。

你唔講梗係唔分
世衛條仆街都係想人唔分先將武漢肺炎改名

有時間笑既話不如去twitter撥下火啦
所有野都係支那引起
你比人打都係因為支那

香港就話全球每年人均去最多旅行
人地連香港都未聽過仲同你分人種

點解兩張相既傷勢唔一樣？

俾人打左兩鑊？

因為香港人太廢

你ON9我地心口掛BNO架

Agger

多謝支那啦

重點係
雖然係針對asian
不過好彩唔係香港人
依家玻豬俾人打 唔慶祝唔通等拜山咩

你最醒

班友真係咁揀擇專打大6人
就會係日本妹話係日本人之後收口啦

其實佢哋嘅世界觀就係黃種人等同中國
其他嘢唔識亦都唔會理
好似香港人當晒南亞人都係印度嚟咁

Singapuppy都有今日啦

咪扮啦垃圾獨立黨
你地一直講緊係歸英，邊度有講美國呀

連登仔以為自己係鬼佬，攞本 BNO 出來英國人當佢係上賓

真係天真過天真嬌
你發狂揀過最排骨既黎打到爆缸，好過你天真地講句 I am not Chinese 一萬倍

恭喜

好𠹌on9 一定係啲未出過國嘅細蚊仔 我自己攞bc我都擔心有呢樣野

見到就想駁
祖先：支那得70年祖條毛
父母：又唔係支那出生
自己：係佢唯一講得啱既
腳踏：住外國既小粉紅情何以堪
飲用：水都要屬於支那？佢發明既？
語言：都話支那得70年，搶人地語言話係自己既
鄙視：支那人同奶共傻鳩
愛好：屌支那係其中之一姐

連加拿大咁多 asians 都有，英國更加嚴重

以我經驗 London 係嚴重d 不過又未至於會俾人打

有聲

London 夜晚好多死臭飛串柒柒，次次都急步走

我之前去london間pub入邊睇波 high得滯 醒唔起呢度係車路士主場 我係咁嗌Liverpool 好彩有個鬼仔利迷叫我細聲啲如果唔係應該俾人打

香港人有咩資格笑坡仔？人地就算奶共起碼係獨立國家，去美國網上填 form 就得！再講奶共來講香港政府奶得仲勁

咪笑坡狗畀人打

岩呀 我寧願俾人誤會一世中國人 換支那人俾人歧視一世。 今鑊班支那人真係害到全世界仆街 日日帶口罩好辛苦

有無腦架 人地種族歧視亞洲人面孔 話支你HK china singapore

你班on9 仲笑人 仲落井下石

兒登仔

同一個人黎？

坡狗也是中國人

中國新加坡人係抵打的

但源頭喺支那

支那坡仔
你係嗰度出現就會有風險
縮返去支那坡啦 李省長會保護你

你老母被狗屌 屌到反白眼
收錢做野唔好以為冇大知 出賣香港人

好撚多兒登仔

鬼佬識分香港人樣 見到唔會歧視

共享習大大嘅人類命運共同體

新加坡是中國的
立即解放新加坡

明顯比人打隻坡狗認自己係中國人
認屎認屁話人歧視先比人打啦
如果真係比人逗 咪話住咗係度好耐係英國人 強調唔係中國人囉

奶支玻狗抵撚死啦

新加坡
咪姐係中国
用殘體字 講匪語 一黨專政

中國人好野

咪係
留係香港就目光狹窄到以為自己可以以身事外
用下腦先留言啦攬炒唔係攬埋自己黃種亞洲人身份

平時咁撚鐘意話自己華人丫拿

我係中國人呀

共享中國人榮耀

你首先是中國人

咁你係中國人喎

講句事實
英國同法國街童問題都幾嚴重

其實問題係漢人面孔 比係香港人都好有可能會咁 唔好笑 小心回力標

Sor 你錯撚晒
你asian 樣就會俾人排
話知你話自己日本人

Fact

無打錯人 都係中國人呀

推到第13頁仲有咁多人逃避現實
話咩得中國人先會俾人排
我覺得好井底之蛙好無知好肉酸好好笑

先歸英後獨立

真係幾撚肉酸 成班應該國都冇撚出過

底撚死

中國外交部仲未出黎譴責

去SG D FORUM, NEWS FACEBOOK留言啦, 話抵死~!!!

deserve!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Monkey See, Monkey Do

亞洲人咪一樣分唔出挪威人同英國人 ....

問坡仔肯回歸祖國未

好彩唔係住london 唔洗驚受人牽連

成班喺度笑 上次先有個手足喺英國俾人打

香港無主權連呢d都做唔到

HKIP大佬又出山救港

點解唔去中國? 崇洋坡狗抵撚死

幾時開啲實用post點化兒登仔

講下的國際政治囉
講下全球經濟同生產鏈囉
講下中日韓，中歐嘅合作囉
不過佢哋一定唔想聽嘅， 唔好去破壞人哋個同溫層啦， 同埋p牌好似發唔到文章

好我聽你

fyi p牌可以每日一篇

同埋你講「發文章」應該會畀人屌柒

抵死 香港人永遠唔會有事
全世界都識認香港人
唔似d亞洲窮人

中國新加坡特別行政區？ 做得中國人預左啦

閱讀理解100分

好似好多連登仔FF香港人可以置身事外 有免死金牌咁

成班人當BNO勁過護身符

笑之餘 大家小心d

英國d青年其實本身幾有問題

有d成日幾個圍埋一堆，無啦啦廿係條街度大叫

佢地應該單純係愉快犯

希望唔會發生係巴絲身上

咁咪退學返大陸讀囉....

英國手足做得好

攞你去換ok？

BC想過去長住
有無邊個城市好啲

你係支那/馬拉狗/坡狗？
講中左？
黃ge得百零萬
藍ge有十幾億
打中後者機會高咁多
手足一定濟
就算我俾白鬼打
換到呢D仆街真心抵

跟返你個邏輯係你咪應鼓勵全球隨機斬人
反正有14/60機會係大6人

沒事兒沒事兒

佢地依家就係走落黎斬手足
你可以點還拖？
狗只會偏幫佢地
用愛去感化？
不如寄望有人搞番佢地

同埋我無叫人打/斬死佢地
適當教訓就得

佢唔係現場就冇事.jpg

星加玻 = 英語中國 / 上到FB既中國

岩啦 打柒班坡狗啦 咁撚臭串

算啦連登仔都無錢出國
成世都屈喺香港

坡狗抵撚死，仲話香港人蠢。

新香港人
呢個稱呼咪即係間接當佢自己人，仲好似美化緊佢地咁
支那人就支那人啦

超增新香港人呢個垃圾稱呼

咁依家無打到 咪慶祝下仲要係坡狗
同埋黃種人不嬲無問題 黃種人我自豪添 特別香港後生一代，個個質素高過啲鬼佬唔知幾多 要怪唔係怪自己黃種人 係怪有一批質素最劣不特止仲要為數最多嘅支那人搞臭黃種人個名

其實本身會咁打同埋歧視嗰啲學歷普遍都係低 呢堆人同香港啲低學歷藍絲一撚樣
所以問題根本唔係分別唔分別嘅問題，佢只係歧視你，咁啱近排肺炎攞嚟講同開拖藉口，無肺炎佢一樣係會特登搵位搞你 本身人嘅問題

佢露撚咗底啦 五毛嚟 正常人點會講發文章

土生土長佢都排你啦 根本就係排你個基因

中國你睇唔到都算？日韓都唔夠難睇？

很好，十分好李顯龍條撚樣幾時死？

hkip收皮啦
畀咗25英鎊未呀

用哂去燒你老母排骨😛

Failed state

打多d 報應黎

咁都叫傷
等睇真nds 被打